過百汽油彈，當庭無罪釋放！

cls 想出門口再拉過

手足們我地一齊去聲援好冇？